捕捉野生腩田GO！Go！GO！

腩田店長會係以上時間出沒
地點： 長沙灣遊樂場

各位巴打有無興致去比腩田呃💰

有性趣去買"buo"牌子產品
“on9”先去幫襯

店長話："buo"調轉就係個牌子意思

推支持腩田
利申第一日已去

訂左，聽日去

其實我最想買個杯

星期日先去

咁想出名，推一下囉

已去 仲有曲奇餅食

G持

腩田直播要求推post

Martin

我又有睇喎，推上熱門會發生咩事?

推

馬田想悶聲發大財?

馬田好得意

Wow

push

可惜要返工去唔到 推